點解到依家都可以有人仲係深藍

點解到依家都可以話示威者係係度搞亂香港
拒地究竟明唔明究竟搞亂香港既係邊個
點解可以連五大訴求內容都唔知就係度發表意見
拒地個腦究竟乜構造

頭先搭巴士，附近有個廢老先講香港明明歌舞昇平，宜家俾暴徒搞到亂曬

佢地係既得利益者
尤其係上左年紀果班，比人打壓左幾十年，層樓又升到仆街，而家你先黎講自由，關我撚事，爭取完佢地都死啦

依家同親戚食飯 一台10幾20個人 全藍 真係好辛苦 唔係為左呢段關係 我都唔知點同拒地生活落去